澳門政府設立100億澳門元抗疫援助基金

澳門政府宣布，將透過澳門基金會設立一項100億澳門元的抗疫援助基金，援助生活上或經濟上有困難的澳門居民和企業商戶，詳情稍後公布。新聞稿表示，因應香港和廣東省近日因防疫採取的新出入境措施，進一步影響經濟，希望透過適時設立基金，做到急市民所急，穩定澳門經濟和保障民生就業。澳門政府之前針對今次疫情，已經在庫房預留近400億，推出一系列減免稅費、支持信貸、鼓勵消費等措施，紓緩疫情對市民生活和中小企經營的影響。

2020-03-29 02:02:08

澳門50萬人100億
香港700萬人300億
差4倍

條基數差咁遠
點都高

淨做黃賭有得唔高?